【推足11頁，都係得552個人打TVB戰線】今日洗版精選 - 仲食醫之選？塑化劑超標呀！(19 Feb)

[轉載］

平時幾位巴打好辛苦推足5-6頁，有500幾嬲我都好欣慰
但係頂你個掣，尋晚打海狗丸推到11頁都係得500幾嬲，都唔成比例嘅

不過如果戰力係去咗YouTube嗰邊，我都理解嘅，個個戰線都要人
To: 幫手推post手足，試下peak hour 推到第5頁就收工，反正點推都係500幾嬲

呢幾日去黃店食嘢，電視播呢條片，諗起有血有淚有人犠牲，我都唔知點解控制唔到眼淚
大家唔好忘記，為咗香港搵一個啱自己嘅崗位繼續行落去

【永久抵制精選@19 Feb 2020】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

醫之選

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

Push

推

U